JS Online bootcamp

有冇巴打有興趣join
3人同行 每人300美金

純為業餘興趣 非搵食用
有興趣留tg

有興趣，不過一個人都係貴少少咋bo

其實係架 不過想睇下有冇人有興趣

Freecodecamp咪算

其實真係有用？會學得好啲？

呢d唔太貴都ok既 市面戈d就不了

有乜STACKOVERFLOW 學唔到